我哪有說謊..

是很感謝今晚的相伴
但我竟然有些不習慣
..

Ok

愛一個人
沒愛到難道就會怎麼樣

有咩做

冇野做

人生已經如此的艱難，
有些事情就不要拆穿。

屯10000根針

說謊的人要吞一斤精噢

Cow 女？

..？

基佬躝

晚安

或者我係女呢

我用天眼睇到你係人妖

屌 你咁覆好難應你即
Dead air maker

Sor9

那有女溝？

樓主真係好撚廢

收嗲啦肉酸人種

佢比人玩灌腸灌撚到上腦